# ariespan.cn-log

#### 介绍
本仓库用于存放在2022年5月开始至今的小米2s刷机资源下载站（ariespan.cn）与备用站(shunt.ariespan.xyz)的维护日志

#### 参与贡献

1.  Fork 本仓库
2.  新建 Feat_xxx 分支
3.  提交代码
4.  新建 Pull Request

## 维护日志正文
#### 2022.5.9-2022.5.10
1.主站
> 主题更换
> 服务器php版本更换为7.4

2.备用站
> ~~上游维护，无法访问~~
> 已于5.10日中午结束
#### 2022.5.11
> K2P专区老毛子padavan手机管理软件新增极光路由最新版
> Lsposd同步搬运最新稳定版，旧版本归档
#### 2022.5.13
> 提高网站稳定性
> 优化网站流畅度
#### 2022.5.15
> 更新renexmoe-tw527e-edtiion主题版本
#### 2022.5.20
> 更新mokee文件夹，同步最新mokee100每夜版与mokee90 release
> 增加addonsu
> 增加几个友链（link）
#### 2022.5.27
> 增加viqoo工具箱
> 其他更改
#### 2022.5.28-31
> 备用站可正常访问并替换ssl证书
> 新增二号备用站（vercel）
> 备用站主题更改为renexmoe-mod-fixversion
#### 2022.6.2-6.3
> 站点名称更改为杂七杂八的地摊
# 展望未来
> 没有未来
